準備脱鈎了，支那經香港股市draw錢！

幾隻已經十萬億，draw香港外匯返大陸，神不知鬼不覺(傳媒唔會報導)

香港聯匯無可能頂得住。

你咁講會傷害到700萬香港同胞嘅感情，即係話香港人係condom姐

9 UP

完全唔識財經
可唔可以請教下件事即是點、有幾嚴重

政府要用儲備買hkd

呢個時候，索羅斯呢類基金就有機會出手

97時都係咁

多謝
少少明了
仲記得大鱷嘅

最恐怖無人提過呢堆大鱷

索羅斯2016已經成班在香港埋晒位
2年幾未出手

點樣為之埋哂位

因為支那嘅關係所以無人敢提？

堅。乜都唔識

股災重現

快d走貨

不問價走貨

佢吹雞，成班團隊已經在香港開左對沖公司

前2年有報導

唔使驚，香港勝在有囤地波
而家人人講派錢，無人理呢d 嘢架喇

咪聽佢同成班政狗鳩吹大龍鳳啦！！！

一句到尾，狗政底賺大錢只因地價，一年365日，圍起不過10零蚊日乍乞兒！！！

你諗返過去一年淨係食飯都因為地價帶動俾多唔止$4000啦！！！

相比$500億同用公司報頭200萬稅慳十幾萬（咪又係旨在益班蝗！！)，港豬肯醒未？？？

Lm

最好玩就係，香港人日日俾人課重稅養班權貴，都仲要謝主隆恩，賤民黎講香港人真係世界級

高貴港人有咩提議？

1. 趕走QQ同內銀4大既上市地位？
2. 趕走支那寶同wechat pay？繼續用八達通咁不思進取既公司？
3. 500億俾哂市民，推高通脹？
4. 趕走全部唔係香港出世既黃種人？包括你老竇老母阿爺阿嫲

係就快撚啲，我都想睇住你班廢柴仆街死

騰訊draw兩個percent已經八百幾億，幾隻支那股隨時可以draw幾萬億，香港即爆 ！南非股東幕後其實係工商銀行同紅二代！